<resources>
    <string name="app_name">ЕГЭ по информатике</string>
    <string name="about_ege_title">Перейти к описанию</string>
    <string name="exit">Выйти</string>
    <string name="result">Результат</string>
    <string name="add">+1</string>
    <string name="show_result">Показать результат</string>
    <string name="about_EGE">\n Об экзамене \n
        С современным миром технологий и реалий программирования, разработки ЕГЭ по информатике имеет мало общего.
        Какие-то базовые моменты есть, но даже если разбираешься немного в задачах, то это еще не значит,
        что в конечном итоге станешь хорошим разработчиком. Зато областей, где нужны IT-специалисты, великое множество.
        Вы нисколько не прогадаете, если хотите иметь стабильный заработок выше среднего. В IT вы это получите.
        При условии, разумеется, наличия соответствующих способностей. А развиваться и расти здесь можно сколько угодно,
        ведь рынок настолько огромен, что даже представить себе не можете! Причем он не ограничивается только нашим
        государством.
        Работайте на какую угодно компанию из любой точки мира! Это все очень вдохновляет, поэтому пусть подготовка к
        ЕГЭ по информатике будет первым незначительным шагом, после которого последуют годы саморазвития и
        совершенствования в данной области.\n
        \n
        Структура \n
        Часть 1 содержит 23 задания с кратким ответом. В этой части собраны задания с кратким ответом, подразумевающие
        самостоятельное формулирование последовательности символов. Задания проверяют материал всех тематических блоков.
        12 заданий относятся
        к базовому уровню, 10 заданий к повышенному уровню сложности, 1 задание – к высокому уровню сложности. \n
        Часть 2 содержит 4 задания, первое из которых повышенного уровня сложности, остальные 3 задания высокого уровня
        сложности. Задания этой части подразумевают запись развернутого ответа в произвольной форме. \n
        На выполнение экзаменационной работы отводится 3 часа 55 минут (235 минут). На выполнение заданий части 1
        рекомендуется отводить 1,5 часа (90 минут). Остальное время рекомендуется отводить на выполнение заданий части
        2.
        \n
        Пояснения к оцениванию заданий \n
        Выполнение каждого задания части 1 оценивается в 1 балл. Задание части 1 считается выполненным, если
        экзаменуемый дал ответ, соответствующий коду верного ответа. Выполнение заданий части 2 оценивается от 0 до 4
        баллов.
        Ответы на задания части 2 проверяются и оцениваются экспертами. Максимальное количество баллов, которое можно
        получить за выполнение заданий части 2, – 12.
    </string>

    <string name="starting_text">Подготовка к ЕГЭ\n по информатике</string>
    <string name="go_to_tasks">Перейти к заданиям</string>
    <string name="write_answer">Выберите ответ:</string>
    <string name="show_answer_three_1">2</string>
    <string name="show_answer_three_2">3</string>
    <string name="show_answer_three_3">5</string>
    <string name="show_answer_three_4">4</string>
    <string name="show_answer_four_1">148</string>
    <string name="show_answer_four_2">152</string>
    <string name="show_answer_four_3">158</string>
    <string name="show_answer_four_4">162</string>
    <string name="show_answer_five_1">20</string>
    <string name="show_answer_five_2">21</string>
    <string name="show_answer_five_3">22</string>
    <string name="show_answer_five_4">23</string>
    <string name="show_answer_six_1">25</string>
    <string name="show_answer_six_2">21</string>
    <string name="show_answer_six_3">29</string>
    <string name="show_answer_six_4">18</string>
    <string name="show_answer_seven_1">100</string>
    <string name="show_answer_seven_2">110</string>
    <string name="show_answer_seven_3">140</string>
    <string name="show_answer_seven_4">124</string>
    <string name="show_answer_eight_1">18</string>
    <string name="show_answer_eight_2">20</string>
    <string name="show_answer_eight_3">22</string>
    <string name="show_answer_eight_4">26</string>
    <string name="show_answer_nine_1">2015</string>
    <string name="show_answer_nine_2">2002</string>
    <string name="show_answer_nine_3">4030</string>
    <string name="show_answer_nine_4">4020</string>
    <string name="show_answer_ten_1">1</string>
    <string name="show_answer_ten_2">2</string>
    <string name="show_answer_ten_3">3</string>
    <string name="show_answer_ten_4">6</string>
    <string name="show_answer_eleven_1">450</string>
    <string name="show_answer_eleven_2">40</string>
    <string name="show_answer_eleven_3">50</string>
    <string name="show_answer_eleven_4">90</string>
    <string name="show_answer_twelve_1">128</string>
    <string name="show_answer_twelve_2">48</string>
    <string name="show_answer_twelve_3">64</string>
    <string name="show_answer_twelve_4">24</string>
    <string name="show_answer_thirteen_1">16</string>
    <string name="show_answer_thirteen_2">6</string>
    <string name="show_answer_thirteen_3">8</string>
    <string name="show_answer_thirteen_4">4</string>



</resources>


